有無人未訓 有無人唔開心

未訓嘅傾下計好嗎

或者你真係對我無感覺啦
或者我應該消失啦
我唔再煩你啦

放在心裡等心死

心死了就不心痛

有些事看著看著就淡了

我都想消失但又唔向左走向右走捨得
甚至有少少想佢收我做兵嘅諗法

但會有一日悲傷再次侵蝕你

好想消失 但自己好細膽
唔好做兵 好痛苦

好想等到有一日自己可以完全放低

不用太投入，係你就係你

但佢真係好特別我抽離唔到

無完全嘅放低 永遠都會有一道疤痕 只係如果好彩嘅就唔再痛

我知 但當鍾意一個人嘅時候就無辦法理智

有邊一個鍾意人時候唔會覺得對方特別

夜晚叫下春

淡淡然掠過 神祕又美麗
它恍似驟來的雨

岩岩同同事食宵夜
撞到佢坐隔離枱
原來三個月以來
我以為會慢慢放得低
但原來咁不堪一擊
自己原來一直都冇放低過
不過見到你開心就夠啦
回憶就由我去記住
我會幫你保存得好好

有啲人慢慢咁岀現係你嘅生命
但又淡淡咁退岀
留下自己一個回憶

你觀塘返工？

有時都會幻想下見返ex會點
會唔會已經wfc
但事實上無勇氣再見返佢

就算默然不語 我都深深記住
因你的眼神 使我心裡著迷 啊
已將我心 輕輕的留住

唔係呀

放唔低都要放架啦

岩岩先發現唔只無咗ex
原來仲無咗我自以為係朋友嘅人
一直都得我on99

時間會幫你放低

你若安好 便是晴天

嗰段回憶放係心深處 自己一個療傷

深夜叫春時間

然後我鍾意嘅又唔點理我
連搵佢都無身份

同岩岩聽個fd講既野一樣 仲以為咁都撞到

係呀 對方可能已經一早忘記咗嘅感情 得返自己一個傻傻地回望

好撚柒 男人老狗
行返屋企果段路
一路聽歌一路流眼淚

人類好可怕
人嘅感情更可怕

他用他遺忘的本能 走了那麼遠
一直到今天 你還為他紀念
你用慢半拍的腳步 走得那麼累
一直到今天 他都沒有察覺

一到夜晚就不自覺地喊

我依家都有呢個問題 所以先叫春
好似同佢無乜機會發展

得一你一個唔捨得
人地就開開心心咁過
i know that feel

我都試過 返緊工都會想喊

矮妹

遺忘的本能..可能係嗰份回憶對佢黎講無重量 要放即放

分享下

他當然不肯放手

明明把口就話撐我
但就玩得好開心
果然到最後都係得返自己

同佢點識架

終有一日你都會再上路的 只係有個永遠霸佔你心嘅一個位置

眼淚是誠實的

佢話要分手我有挽留過 最後佢叫我返去先仲有無機會

做咩事

岩岩拒絕左個我自己好鍾意嘅人

無...無重量
嗚....不要說了!

一啲成日襯人閙交乘虛而入 做第三者既男人真係好仆街 已經第2次 屌極都唔識走 仲好意思係世人批鬥緊佢既情況下出現 繼續搞我條女

大家咁話 絲打努力過渡啦

好想喊

如果有人替你愛佢
你會開心嗎

你唱嘅歌都令人好想喊

唔好再咁易相信人啦
要留返個心黎愛自己

其實對象唔係唔理我
只係諗緊佢會唔會只係想做朋友 唔想再行多步

殘忍既開心

今日下午有屋企人走左。訓唔到，一合眼就浮起畫面，但其實好攰..

難啲..我曾經都係咁但對方唔再愛就挽留唔到
不過都希望你挽留返

喊出嚟

點解...
你知唔知道人地鼓起勇氣去愛你
點解你要傷害對方又傷害自己

破壞人感情嘅人仆街死

英國jj留名

冇人理我

拍拖拍到大家都唔開心 其實做緊乜

雖然表面上 我還是完整那個我

一直以為大家都當對方係最好嘅朋友
以為佢忙完會搵我出下街
點知係佢個好朋友ig見到佢地出咗去玩 但無約過我
次次約佢都話要返工
諗返其實自己對佢黎講都唔算係咩 佢有咩唔開心都唔會第一時間話我知

改唔到自己太煩膠既壞習慣
成日一得戚就問埋d白痴港女問題
係都要扭計搏人氹
結果就被討厭了
細個冇得對住父母扭計
所以而家有男友就想彌補番呢個缺憾
正一死煩膠

啱啱同女朋友分咗手
唔想咁就無咗佢

下 呢d正wo
你同佢唔夾姐 唔係你問題

巴打 你好需要人支持
如果太攰真係要搵人陪你分擔下
加油

我理

當我成日俾佢已讀不回就知無得再進一步...

第一次對女仔動心
識左個零月，feel到佢似對我有意思
表白點知食檸檬
然後今日佢話已經同左另外一個男仔一齊
宜家同佢fd都做唔到
自己個心就好痛

人大咗朋友就愈黎愈少
我諗係我嘅問題

要考慮下有無得磨合諒解
互相體諒最重要
我都曾經拍拖拍到每日喊 對方唔理解
最後分手係對大家嘅解脫

撬走人同比人撬走既都冇必要理，大方D，如果佢係比人撬得走既都唔抵留 撬走人果D又係，今日點樣撬到條女走，第日條女一樣咁樣比人撬走

如果我有條女，而又有個毒撚好鐘意佢既，我反而會叫我條女同下條毒撚傾下計，關心下佢，因為毒撚真係好慘 我好明白 我自己都係

佢未必將你放係朋友第一位

新仇舊恨大家都忘記唔到咁
exact7ly 今日先又喊完黎

我好想自己唔係一個人人眼中好似係個叻女咁嘅人

絲打 我都係咁 但會令人煩厭

咁唯有你退後一步退岀個關係
退出咗可能自己先會開心

講得岩呀
同埋我信有報應嘅

唔好咁消極啦魔法師

點解啲人可以同時鍾意幾個人

其實咁諗都啱
但愛情中邊有咁理智

佢唔係同時鍾意幾個
而係有幾個人都追佢
佢揀人，然後唔揀我咁解

情侶間嘅新仇大恨？

退緊啦已經諗少咗佢好多
咁你呢想唔想退

世事往往難以預料
難過一段時間後放下吧

每個人都有脆弱嘅一面
點解

連樓主都唔理我

聽日要返新part time 唔知點解好撚驚
平時好難同人夾好少朋友 好驚同新同事關係會差
又好驚啲野難做難記
好不安啊！訓唔到啊！

大家都做錯過d好離譜既野

我唔想佢逼得我咁緊 但唔知點開口同佢講

未打完 點解啲人覺得成日笑就等於無唔開心嘅時候
點解叻嘅人一定無軟弱嘅一刻

但對你有feel
又同另一個開始
即係同時鍾意兩個？

其實我都知道有d問題唔應該問
但就係忍唔住
谷住谷住個心好唔舒服
一定要講出口先釋放到

我唔想退 我想再試但驚受傷

佢真係話對我有過好感
只係有D位佢覺得我唔係咁好
唔考慮我，然後宜家就揀定左另外個男仔
唉，自己攞黎衰

覆溜咗
挽留過？唔成功？

我自己都清楚架 曾經我地有咩都兩份分 一切由升左大專就咩都變晒

冇人唔開心 依到係充滿正能量

阿仔，經歷多幾次就會無感覺㗎啦

返新工最驚就係人際關係
點解人要咁複雜
快啲訓啦你 早啲訓聽日學野快啲

我都知，只係第一次經歷係特別痛

啱呀，之前識過條女，佢有仔既，
但係我地好啱傾好friend好close
但係越close我就越心情複雜，我心唸，自己唔係要做第三者呀？佢係好女仔，而且我識佢條仔，佢條仔都好nice，我同佢都fd fd地，最後我選擇左遠離，
跟著我就冇乜再搵過個女仔了 就咁就繼續我向住我既魔法師之路前進

我明
其實我觀察過 幾乎個個新人係初期都避唔開做錯野同俾人鬧
所以持住我係新人做錯野好正常既心態番工就岩
至於同事 就睇彩數
有d賤到仆街 有d就好似一家人咁warm

個腦不停諗 訓唔到
其實返過好多工 但每次轉新工都會不安成個月 日日都想射波

有挽留過 結果當然唔得
我知道要成為挽留講一兩次就夠
唔得就係唔得
不過一切嚟得太突然
完全無動力生活

係唔係唔夠安全感
男人好討厭呢3個字
但對女人黎講呢3個字係無比重要
我係好無安全感嘅人所以我明點解會迫到男朋友咁緊

因為唔會work out到...
佢住好遠 見佢要坐6個鐘飛機
我試過long d 一定行唔通
琴晚佢飲醉 打黎係到喊 我好心痛
但又咩都唔做得

但如果明知答案會傷害自己呢？

我係絲黎 我明女仔係會無安全感 但我無諗過男仔都會無安全感到咁

咁其實佢可能對你地兩個男仔都唔夠愛

會啊 但心裏面會諗自己有幾垃圾 會諗點解會送左係人手上

我鍾意矮妹

點解咁睇？
我知佢唔愛我，但佢對另外個男仔就話好愛咁

我都成日諗 明明大家都係一樣咁長大
點解有人上到大學就會變到咁

對唔住 我唔開心

第三者我都做過
好不安
覺得自己傷害緊3個人
所以你退出可能係啱

好多野唔到我地控制、
唯一可以一直懷緬

我想喊但喊唔出
咁算唔算唔開心

我好掛住ex，但明明係我傷害佢...

唔好令自己後悔
I know that feel

講得好啱

我咁講可能會俾人覺得曬命 但係我真係好辛苦
每一個人同我相處完都會覺得我人緣好好 同埋好識氹人 又會搞笑
我平日交際一同人講野就可以令人笑 好多人都好鍾意我 覺得我係個好開朗又醒嘅人
而且我文藝、科學都識啲 咩topic都傾到
之後知道埋我讀書好hea但係考DSE竟然幾好 順利考左去英國讀law就覺得我又有錢又叻 加上個樣唔太差 日後一定大把世界

但係我都會唔開心
我訴苦 人地會覺得我諗多左
覺得我明明好似各方面都好好咁憑咩訴苦
其實我有好多次因為為未來擔心、屋企關係唔好等等嘅原因想死，或者灰到有幻覺

我從來唔介意身邊親近嘅人唔夠我"叻"
但係我好介意有啲人會覺得我高不可攀 然後自卑
我好想親近佢地 但係佢地覺得同我兩個世界
我想嘅只係同我傾得埋 錫我關心我嘅人唔好俾我嘅"成就"嚇走
我只係想係人眼中做個普通人

揮手

如果一個女仔走得咁決絕
心中一定已經唔再愛
唔好再為唔愛嘅人虐待自己

同緊我自己講

我好唔開心，究竟我幾時先可以有女朋友

雖然我唔係A0，我係A1，分左手之後都有上網識下女仔，呢排見過四五個，個個都係見左面之後就話對我冇feel，之後hea 覆or 唔覆我，甚至block 左我

自己身型唔好，樣貌正常，矮，唔識講野，冇錢，冇家底，滿載負能量，唔知點先可以令女仔對我有feel

首先要有自信

如果相愛點解唔試
夠愛就可以解決所有問題
你試都唔試 當一個女仔喊住咁求你嗰一刻 佢已經放底咗自己面子 就係求你試下

在此呼籲，所有男人不要衝動和任性

我唔想扮弱者
但真係好難受

一定會遇到個啱你嘅 但係你要接受佢
我冇介意過人係咁 但係佢好似唔信

男仔無安全感咁佢一定好愛你

唔好後悔

失敗得太多，仲點能夠令自己相信我係溝到女？

我好難相信佢唔再愛我
我都知我on9
但聖誕節仲好地地
甚至講分手之前都無咩野

係自己唔夠好 佢同另一個一齊可能先係對佢最好

多謝你鍾意我

基本上除左ex 冇人鍾意過我，唔明白要接受人係咩感覺

隨緣啦

識有個男仔
樣中上，運動型，有上進心，工作穩定有車，唔係特別高

都一樣成日話無女
而我地又知佢真係無女

如果佢好愛 個心就唔會得閒對你有feel
仲要係揀嘅 即係佢做過比較 咁愛一個人 洗乜做比較 一定對方無限好

有無人信花心的人，最終都會定性

唔記得講我係hehe
我唔敢再試 舊年試過long d
結果有一次去搵個ex 我發現左佢偷食
我唔想再hurt多次
我知每個人都唔同 但我真係唔敢再試

我而家已經好後悔

或者咁講，個陣佢自己都未肯定
係近期先至真正確定佢想同另外個男仔一齊
宜家我都面對唔到佢
唯有送首林宥嘉既說謊比佢

我覆唔切 我盡量覆

我覺得你唔好擺太多注意力係溝女呢樣野會好d

巴打一定好靚仔大隻愛打扮

鐘唔鐘意垃圾消極人 可以考慮下我

喊唔岀可能比喊得岀更唔開心
因為連喊嘅理由都無

我有個好鍾意嘅人了

點解你要傷害佢

不斷同自己講 你唔好愛上佢 好辛苦

你打咁多字
一定平時好少人真正理解你
愈得嘅人想要嘅野愈簡單

不開心 人人不開心

啱
要學識鍾意自己
先有人鍾意你

女人都係

衝動 任性...

半年後，才懂得醒過來

啱呀

難到hihi

唔緊要，有冇女同我係咪垃圾冇關系 good luck to you
我其實都好鐘意完敗自己既女仔，我覺得自己係M

佢係咪冇努力過，定眼角高

你係唔係我個fd 啲情況同講嘅嘢一模一樣

唔靚仔
見到你上面留話掛住ex 介唔介意講下咩事

我不是一定要你回來 只是當又把回憶翻關 除了你之外的空白 還有誰能來教我愛

以前信
好努力想改變佢
最後一身傷

無論有自信定無自信 都係無人鐘意自己 咁不如有自信

成日比人話自己係得嘅 其實自己知自己係屎'

27了，雖然話唔想生仔，但都想有人陪伴下
而家成日都要單機，去邊都單機，都會寂寞

如果一個男人喊就更加嚴重
相愛就試下
你依家唔敢試係好自私咁傷害緊佢

眼角好低...
佢係好撚努力 無論愛情定工作

不過太執著有無拖拍就真，好chur下

有些事情就不要拆穿

有自信都要睇下有冇條件自信
諗唔到自己有咩值得自己有自信

i know that feel

點解唔試下

林宥嘉真係好正

如果佢搵返你呢？

點樣討厭一個鍾意嘅人？

明明有啲心痛嘅事
偏偏喊唔出，好想釋放

好想同前度做返朋友

我知道妳俾左好多次機會我，但次次到最後都係我鬧走妳，終於令到你死心唔想再試

好想妳明白我個心真係好痛，好後悔

對唔住

我努力緊
不斷upgrade自己
只係希望遇到真心嘅人

分咗手點解可以仲做朋友
係因為冇愛過定仲有感覺？

又失眠

女神訂婚了 新郎不是我想死 但要養家中兩老 唔死得 唯有行屍走肉咁生存落去

明白...巴打加油 可能我仲細，覺得感情既野都係隨緣算

有啲真係架
愛情話唔埋

喂呀做咩唱呢首喎

我屋企人對我品學要求一直都高 對我好嚴
佢地覺得佢地俾我嘅係愛同關心
但係我覺得自己得到嘅係傷心同畏懼
言語間有嘅係刺
親戚之間又多紛爭
身邊好多事令我覺得錢等等嘅物質真係唔重要
你可以擁有好多野但係輸左頭家 冇埋其他野
我唔想到頭來得返我自己
我想要嘅係一個簡簡單單有人俾我愛同有識得點樣愛我嘅家

我唔夠好 但我唔相信佢另一個對佢好

祝佢做個幸福既新娘
佢話過佢拍拖係以結婚為前提
所以我諗係遲早既事
賤D講句，佢遲早就比人中出生埋B
咁就過一個幸福美滿既人生
而我就仍然係個A0青頭

聽林宥嘉係自虐嘅行為
但我鍾意

一係太愛，唔想佢永遠從自己既世界消失

一係唔太愛，做唔做朋友都唔在乎

屌
我好想臣服係一個唔睇我背景嘅人之下 無論佢係點 我愛一個人我就好想聽人講

討厭就代表佢仲佔好大位置

你係巴定絲 幾歲

我成日喊
喊到已經無理由喊

我同你感覺一樣

我又冇俾佢虐待，可能唔岩我而家呢個情景

你鬧走人 知唔知道佢幾傷？人地唔夠膽再俾你傷害

認同 我係前者 有人問過我點解唔死lur 復合 我果時係諗煩到佢連朋友都唔肯同我做就仆街

完全明白
副裝甲可能好掂 但係我心入面已經爛晒

我就真係比佢虐心虐得好緊要
真係中哂，我係佢面前扮無野
但實質係好傷好痛
然後眼白白睇住佢同第二個一齊
只能夠祝佢幸福……

唔夠愛

98巴 同你一樣a1，不過初戀經歷不太好

我食左藥，控制住啲情緒
搞到唔識自己控制返，其實好辛苦

大家都係咁 一直搵緊生存落去嘅理由

我都係成日喊唔出個D
之前食檸檬個下，個心係好痛
想喊但喊唔出

無論最後你點諗我都係會當你係我初戀

其實簡單黎講 係缺乏愛同理解你嘅人

同ex ex半年前分開咗，同佢係由超好朋友再變成情侶，由朋友開始已經會互相支持果啲，加上佢大我四年，成熟過我好多，一直都地下情無咩人知

半年前，因為佢同另外一個男仔fd 變得好fd，我覺得有取代緊以前既我，我開始質疑自己既價值同地位
同時又有另一個條件幾好 又細過我既女仔揾我，想同我一齊
係我衝動，提出分手
之後同左呢個女仔一齊，又分開左，因為我根本完全唔開心...無一齊行既感覺

同ex ex一齊經歷過好多，係我親手將一切打破...佢曾經挽留過我好多次...但我都...我好撚後悔

我都知道自己好撚仆街...但唔好屌得咁大力...
花心底，處理感情好差...
但今次真係醒了..

唉 岩岩訓唔著 落左街買左幾罐酒諗住對到醉易訓 飲完啦 諗住d罐掉出街 點知關門太大聲 嘈醒左屋企人 比屋企人屌左獲金話我生活唔正常 唉 我都唔想訓唔著架 大佬

我唔想再想象佢過得好唔好了 回憶中的人就算啦

我屋企人對我品學要求一直都高 對我好嚴
佢地覺得佢地俾我嘅係愛同關心
但係我覺得自己得到嘅係傷心同畏懼
言語間有嘅係刺
親戚之間又多紛爭
身邊好多事令我覺得錢等等嘅物質真係唔重要
你可以擁有好多野但係輸左頭家 冇埋其他野
我唔想到頭來得返我自己
我想要嘅係一個簡簡單單有人俾我愛同有識得點樣愛我嘅家[/quote]
其實簡單黎講 係缺乏愛同理解你嘅人[/quote]
同埋因為我係女仔
如果我係男仔 條路易行好多

我22歲先初戀，當時都俾ex 虐待得好緊要，但覺得自己咁難得先有女朋友，如果同佢分左手，我唔會再有第個，結果捱左三年

而事實證明我冇左佢，都真係冇再有女朋友

如果你係佢就好了

我知唔可以咁計，但佢傷我既都唔少

我既傷都好深好痛，但每一次到最後我都會為佢既行為幫佢搵理由

佢只係兩個人當中揀比較好啲個個，佢冇左我都仲有佢男朋友

點解佢唔可以體諒下我？

由陌生人到朋友再到戀人，再由戀人變返朋友，朋友返返去陌生人

原來只係一個經歷

聽林宥嘉嘅歌係傷口上灑鹽

巴打
酒少飲啦
我都戒左
之前灰到一路沖涼一路隊vodka 差啲暈
冇飲之後個人清神左少少

咩藥？情緒病？

當無左佢，我好似無左心既一個人，無動力無力量

我有揾返佢，但以往傷得佢太深，佢叫我 知道自己做緊咩既時候，先至揾返佢...

佢話傷佢既碎片好碎...

我另外開左個ig，想自己去返以前同佢去過有回憶既地方，拾回我同佢既回憶...適當時候再俾佢睇

當下真係得呢首歌係表達哂我既情感
然後就好似上左癮，係咁聽係咁虐自己既心

我成日都莫名其妙地難受，個心嗱到實曬都係喊唔出，嗰刻好無助

由其知道事實係真係無人會幫到我嗰下

屌 個人頹到飲左兩杯齋啡都仲好撚眼訓

你Exex就係成功改變咗一個花心嘅人
一定好愛佢

係呀，都一年喇。
藥就食咗差唔多半年

我試過有個深夜頂唔順係到喊，都俾屋企人屌

有得揀開心，邊個會揀唔開心？

連發洩下都唔得

好難受呀大佬

同呢到咁多位傾下 分擔下就訓到

多謝你呀矮妹
如果重有機會，我一定會好愛佢，俾一生一世既幸福佢

欲哭無淚……
我係知道原來自己做錯好多野
搞到個女仔原本對我有既好感都無左
我之後做幾多野，佢都唔會回心轉意個下
真係好想喊，但就係喊唔出
攤係張床想訓，但個心就痛到訓唔到
好大既折磨

明啊
我細個有次俾老豆鬧 喊到停唔到
佢屌鳩我之後開車車我去保良局 世界級

所以我唔開心唔會俾人知
fd 同屋企人都係

自責係最難頂

我睇到你呢段真係喊咗
一個人碎咗就點砌都砌唔返

我甚至有刻好憎自己
點解我可以忽視咁多野
點解我會將原本屬於自己既機會都放走
唉

我都係
我只係同過我愛嗰一個人講
佢幫我走左少少出黎

我係好想臣服係女女之下 好想個女女支配我

人真係好犯賤

矮妹
唔使驚我
同你傾下計

其實有你呢個人咁愛佢 佢已經比好多人幸福
我都想有人咁愛我
加油

如果可以承受返十倍既痛，而換取佢返嚟，我都願意...

唉 仲之唔落街買酒飲啦 搞到比人屌左獲金 唉
真係黑到核爆

巴打自信真係好緊要！唔好睇死自己，要相信自己呀

之前真係好驚你 依家唔驚啦

俾女神搞到好亂

有情感真係好煩

宜家每次望到佢個fb
佢同個男仔一齊行街既相
我個心就即刻滴血
我好想相入面既男仔係我
但事實係無呢個可能

我以前都有過感情問題
而家都有好多生活上既問題

即係要你比佢碎多十倍都願意？

呼吸一閉起 彷彿可以飛 飄上天際空氣

同好
我好想另一半管住我
因為我本身都反反地叛 而且成日做大佬
但係內心好脆弱 只係自衛機制太強
好想係愛嘅人面前可以嗲下佢聽晒佢話 俾佢做返我大佬

柒頭

Same here

但呢一刻，我只係想同佢做返朋友，唔想佢當我透明，可以好似一齊之前咁fd

呢句真
有時候我會想做路邊一棵草就算
無感情
生命短

共勉之

唔夠錢洗？

我個人就偏偏係多愁善感
令到自己唔知受左幾多傷……

好多女仔都咁既心態

做fd都可能好痛

情緒病，失業，etc
我有過好多問題的

女仔多數會想男朋友帶領住自己

但係我成個setting好似太勁 啲人會俾我嚇走

情緒病我都有

嗯，佢對我太重要

只是依家先知道，依家先發覺太遲

佢可能已經完全對我無感覺，又或是 憎恨

4點啦咁多位 聽日開sem唔想殘樣 我聽朝再覆返大家 希望大家都快啲訓得著

其實我估我都有
我由小學已經灰 去到中二三有幻覺(啲人話似撞鬼多啲 屌 唔知)同想自殺
冇膽死所以捱到依家
依兩日又有返啲啲想嘔想暈同胃痛好頹嘅感覺

各位真係好強，咁多問題都誇過到

自問抗壓能力超弱

我好想ex都會咁諗 我好憎佢 同時又好想佢再返黎

開sem加油

我訓上格床，望住個窗都好想跳落去...

但淆底畏高

抖M同好會 我本身都讀唔成書但係又毒撚，真係好撚冇用
我好希望我另一半係好強好利害，但係系咁冇用既我面前施舍、賜予我愛情，
我會完完全全咁臣服於佢，我乜都會聽哂佢話

以前成日覺得身邊個個都不懷好意
同樣都係冇膽去死

祝你開sem順利

上個禮拜已開sem
共勉之

咁我都訓先lu 聽日仲要8點半起身去見工

係咪女仔都係咁？

其實呢段時間，有時我唔開心，佢依然會鼓勵我，但同時佢又話 唔明自己點解要咁做 好似插緊自己咁...

我真係仆街嚟，我知佢先至係我唯一一個，令我願意打開個心既人

多謝你呀矮妹 加油

BrettAnderson

加油呀魔法師

中意左個有男朋友嘅女仔。。。點算好

我怕痛

我太灰 太多壓力我就會想死
所以中四五開始決定上堂淨係做我鍾意做嘅野 睇下書畫下畫
好彩成績頂得順同埋乖 啲老師由我

高中開心返過一排
升到大學又灰返

不過遇到 佢
同埋幾個好好嘅女仔 可能應該知足
但係我仲係有唔開心

如果請左我就會用D錢課金

其實我兩樣都得
佢愛我就得

細膽令我生存至今

女仔知唔知？

sad but true

欲哭無淚真係勁辛苦

屌 我細膽到海洋公園纜車都驚

認得我嗎

啱既，有愛就能跨越一切

我係直接放棄
因為我知道佢心中，容不下第二個男仔
我亦無謂撬人牆腳

或者你可以等佢地散
但前提係你覺得咁樣係值得
或者你真係非呢個女仔唔揀咁

認得啊柒頭
得閒傾多啲音樂啦

要捉實中間條柱

屌 諗起個人就震晒

未瞓，路過

唉，講有愛跨越一切
我鍾意個女仔，我同佢住既地方
車程係相隔成粒幾鐘
我自己係覺得無所謂，送佢番去係值得
因為有愛，我覺得呢樣野唔係障礙
但點知佢係對我無愛，覺得呢樣野係我地既障礙

咁其實有愛都未必得
即使兩個人都愛對方都一樣可以有阻滯

你跨越到，佢跨越唔到

生活幾辛苦都有音樂係身邊

Exex係將軍澳
Ex係南區

自己住新西

啱呀，聽音樂可以令自己舒服啲

喊出黎，同你一樣
我住新西，條女住將軍澳

冇錯 音樂係我再生父母

送首歌俾你啦柒頭 睇下歌詞振作下

My champion - alter bridge

有愛既話總係會跨越到既
如果唔係點會有longD
只係呢次係我單方面愛佢
佢係唔愛我

唉，我就算伸手出黎話願意一齊跨過
佢都唔願意咁做

唔好唔記得 long d 10個有9個分硬

各位巴打留意返，每個人心入邊都有一道牆，所以人與人之間係有兩道
你有愛，跨過左自己果道，但佢冇愛，佢都冇跨，咁你地點相遇呢？

都有聽過
唉，香港地都有得玩long D
新西決戰將軍澳

好羨慕有朋友條女住隔離座

中學果陣，條女住元朗已經覺得遠 依家...

我宜家真係撞牆一樣

好有道理

宜家搵到個住西鐵沿線既已經執到

多謝你 I like it so much

你地個世界只係得對方一個，好唔健康
利伸: 以前都係咁

揾工咁

唉，又嘈左

講得岩，我鍾意個女仔個下
真係成個世界得番佢咁
其他野我都唔理
宜家食完檸檬之後，就係一段持續既創傷

住港島將軍澳個D送佢番屋企好撚攞命

比起首歌我更加鐘意絲打你完全令我想像到一位女上司陪我傾計，然後發現成日鬧到我九彩既女上司原來內心係好柔弱我覺得自己真係好變態

歌詞我好認同
我自己都有份咁既信念
支持我到而家

其實我有好多朋友，但分手之後，我係低落到咩都唔想做，本身同班朋友出街食飯玩會好開心，但而家已經冇辦法可以好開心，就算開心都只係個一剎那

好懷念以前個個好開朗既自己

岩呀 我成日都係咁同朋友講，叫佢地參加下興趣班做下運動
結果自己就

呢個絲打好惡既咩
傾左計咁耐都唔覺

去搵返以前啲frd出黎啦
會好好多

Same

根本就唔係開心

你不是真正的快樂

加埋本身唔鐘意社交真係食得屎

佢D background story好幫到我FF
btw絲打唔好嬲我

唉

估唔到4點幾都仲未訓

有搵啊
呢期都有同佢地講我既傷勢
佢地都好理解,keep住安慰同鼓勵我
我好感恩有呢班好兄弟

想了解下

lonely 啫，冇一個專聽你9up gei人啫

無追post

我真係唔明點解條女到左今時今日，仲係要講想分開一下

屌 我有愛人架

總會有幾個Frd係相處舒服，唔使浪費精力應酬㗎話?

我可以好惡

其實唔止十個好朋友聽過我呻+同我理性分析+安慰我

但個感性就係跟唔試理性

當然我都有進步，崩潰同喊都少左

路過一直都喺天光先訓

一定唔夠我
我好撚恐怖

即係鍾意既人

訓先啦各位巴打，早休息

訓唔到好辛苦但聽朝要早起做野

我都係

男朋友
但係我知因為我佢有擔憂

我都會好撚恐怖

我好玩得 好咁易嬲

易灰姐

巴打 真係好撚唔開心.....

我唔知點做 岩岩佢又send massage 黎
話想攬住我又盛
我講左成個鐘個先訓

我明

我都有

係公司日日一對幾
完全唔淆
有次鬧交鬧到嚇親intern女女

咁唔好諗死喇
我有好多問題但無諗過死

失眠撚揮手

好掛住冷戰緊嘅佢

我曾經鍾意過自己最好朋友
但我知有條線係唔過得
所以忍住 唔想分手同時無左最好朋友
想像唔到你同時間失去最愛嘅人同好朋友

我係好少嬲嘅人黎
儘量想少爭執
但係一嬲就會好惡
但近年收左火 希望以理服人

巴打同我好似
但我女朋友大我13年，仲要係我中學老師
我亦都同過另一個女仔一齊
果個正正係我好朋友
最後我女朋友原諒左我兩次
我兩次都係因為同一個女仔背叛左佢
但其實我最愛果個係果個女仔

男朋友都有開解我
好多謝佢發現左我咁多負能量都冇離開我

咁我都係俾人做啫
我根本唔想煩
出黎做野就好撚煩架喇

屌有男朋友
唔同你講野

就5點

我好驚出黎做野

屌你
乜你咁架

Stoned

未訓

一樣

加油啊

大家有無聽過任我行
應該跟人行定自己行

做乜鳩

自己亂行

自己有目標行

自己選擇跟邊個人行

想有女朋友

走得太多遠路
都係跟人行算

每一個人都有吸引到某一個人嘅地方
你鍾意咩類型

可愛、有自己思想、buy我俾我做大、高瘦靚
拍左4次拖都唔係呢type

人群是那麼像人群

自膠

我中左幾樣
不過我痴住條仔唔走架啦

但我絕對唔係盲目
參考人地點解咁行先跟
覺得唔妥會離隊
以前係自己橫衝直撞

巴打你幾大？

而家我同人傾計就feel到佢係咪架喇

25

串鳩我咁話？

過幾年我都廿五

呢個post真係好負
成個腦都係諗住一個人真係好攰好難受
其實仲有好多地方好多地方未同佢去
有好多事未試過一齊做
但以後呢啲機會都唔屬於我了

我都成個腦都係佢
Long d

多謝絲打

你地就黎要起身 我先9:37pm
日子黎過

你係邊

我覺得你係

英國

多謝
唉屌 要戒粗口

唔可以再有拖就拍
明知唔夾個d要叫佢死撚開

你鍾意britpop嘛

我O1架 開始左冇耐
同佢好夾好夾
但係我知我背景令佢有擔憂

更正

我講我呀
咩背景呀

一路都冇乜好鍾意嘅人
但係佢 我真係一接觸佢就好想做佢老婆

你起碼未散

屌你自己碌返上頭幾頁睇啦

sor9ry講粗口語氣重左 屌 我要戒粗口啊 佢唔鍾意我講

邊個approach邊個先呀

個....未......字

撐落去啊巴打

廢事睇啦

會架啦

我撩下佢佢撩下我咁 後尾佢提出 佢平時認真到一個點 點知會受我依個on9仔

廢青！！！！

唔重要 總之雙方有啲距離

巴打你洗唔洗返工返學
天光啦喎應該就

如果個女仔太怕羞點算

我又冇溝過女 點知

我都好怕醜 不過太想佔有佢 ....唯有主動啲

個人認為一個人知你對佢有好感而佢又對你有好感 點都會有啲位俾你入 點都會有啲表示

不過首先你啲表示要明顯啲囉 有啲on9 例如我 係會唔知嘅

要呀 開sem呀
但完全訓唔到

我識做喇 佢都俾好多位我
Btw你英國讀law

我都hku grad

休息一陣啦 傷身啊

咁上啦

識朋友、男朋友都唔睇學歷

我好多女鍾意架

心仲傷呀冇緊要
我成晚合埋眼都諗起以前同佢啲野
我同佢分果陣仲口多問左句係幾時開始冇feel
佢答四個月前
我真係好蠢

終有一日你會appreciate 你老豆老母俾你既野
我係hku見太多你呢種叻人
唔係我能夠追得上

我鍾意發掘啲非焦點人物 咁個男朋友先係我獨有 冇咁易俾人搶走

冇唔appreciate
只係迫得太緊
而且我個人冇乜大物質要求
比較睇人性格同文藝氣質 因為我係個隱性文青

失眠

為何仍斷續流眼淚？

差D又忍唔住send email比佢，但發現自己想講既都已經講哂

發現已經冇咩可以再同佢講

我同佢曾經係好朋友，曾經係戀人，我懷念的只是無話不說......

諗起有個人唔會離開港島
聽歌淨係聽classical
同我講 我從來唔聽流行曲
我心諗 屌你老母

笑左

我好驚有一日佢會唔鍾意我
我好長情 我都知佢都係
但係咁仲驚 去到好耐之後習慣晒有佢嘅存在 然後佢先發現唔再愛我我會仲hurt

佢痴左線啊
屌 好撚憎依啲on9 以為自己好撚有品味
根本就死牛一面頸 除左佢嗰對屎眼望到嗰啲野之外乜柒都唔知唔識

唔好再搵
留返少少尊嚴俾自己ok?

想錫啖你

咪flirt我 我男朋友有上連登 淨間以前我溝仔

我就係慣哂先咁sad
其實講到幾愛都冇用
到分果陣佢都唔會記得自己講過啲咩
我既情況都係同你差唔多
但你地一齊左幾耐？

想咋嘛 講事實唔得

自己斬覧吧
利申 過來人, 被hurt左3個幾月

我同佢啱啱開始冇耐姐 未散
我會盡能力愛佢 因為佢幫我走出左個陰影 佢俾到俾人以正確方式愛我嘅感覺我
佢都好愛我
不過世事太多變數
我屋企連母女、兄弟姊妹反目爭權都有
我覺得無論咩關係都係可以一下清袋
只係希望揀啱人 自己又盡到另一半嘅責任
希望我屋企嘅野唔會發生係我同佢之上

哦 咁你繼續

絲打加油
要好好維繫同珍惜呀

多謝巴打
我一開始已經同佢講我對人與人之間關係好冇信心 而且個人好灰 習慣左自己一個
佢都肯接受 我會好好珍惜佢

唔同你講野

喂男人老狗唔係咁小器啩

羨慕死人

訓啦 遲d再傾音樂

巴打你終於訓到

巴打 一個走左姐 會遇到更好嘅
我以前暗戀左一個人十二年
一直係好朋友 佢對我好好
後尾佢仲識左男朋友

浪費左咁多時間 最後咪俾我遇到個愛我錫我嘅人
有機會嘅

好
搵音樂知音唔易

都係 不過佢係我暫時拍過最好嘅女仔 所以好眷戀

明白嘅 灰一排好啦
過一排要振作返

今次我都估唔到我咁灰 灰到食番煙唉

唔好食煙 真係唔好
我有一排係咁飲酒麻醉自己
依幾日都好灰 但係為自己好 我有一大枝vodka係房 我都冇拎黎飲
傷心已經好傷 唔好以煙酒慢性自殺

之前有食開都成日飲酒
佢一句唔準我就冇再掂
但係佢冷淡hea我嘅呢段時間我壓力大到痴線
好想食但都忍住左

呢幾個月有食下煙
但好似加強我既焦慮
今日開始無食

求下你忍下啦 真係好撚傷

訓唔著？對我黎講食煙係幫到減壓

屌你又話訓
唔好食煙啦 好憎人食煙
不過見你兩個咁撚sad先唔屌

我會少食但完全唔食真係頂唔順
因為我都知真係好撚傷

我唔開心就聽歌 會high返下

唔食囉bb

我食好少架咋

播親都sad歌點計先
首首都聽到想喊

唉 好驚 點解人嘅關係咁複雜

屌你做乜鳩另

污染人地個肺

啱呀 最心酸嘅係做唔到又承諾

臨訓再望下個post咋 早抖啦絲打

匿埋食架屌

我一聽大部分rock同suede啲歌就好high

屌 好撚驚

早抖啦柒頭

訓啦柒頭

我個playlist好sad 但我又好鍾意聽 成日虐待自己

我發覺係避免唔到 每段感情都係咁
得我一個重視同記得啲承諾

我有幾個playlist
其中一個係可以提供飲醉感覺嘅

我驚我會受傷
又驚自己會令佢受傷

屌好識享受 share幾首黎呀

所以要肯定自己做到先承諾

唔知對你有冇作用 有啲其實唔係開心歌黎 不過我一聽到好勁嘅節奏就會好似high大左/飲醉酒咁

Best fake smile - James Bay

Paranoid - Black Sabbath

Beautiful ones - Suede

Mr Brightside - the killers

My champion - alter bridge

佢唔離開我我都唔會離開佢

謝分享

又係呢句 佢都講過佢唔會唔要我除非我話分

屌你

認真架屌我做咩

我同你一樣，心已死，只係唔甘心 :(

講到我騙子咁

唔好咁啦

有咩就同我地傾啦

部長你仲未訓我去見工啦 wish me luck

4點幾訓左4個零鐘就起左身
尋日知道個女仔正式揀左男朋友之後
比起之前聖誕個晚
被個女仔拒絕完之後
攤係張床成晚訓唔著個種感覺好左D
雖然宜家都仲係有D心痛

我冇呀 只係咁係正常現象 我遇過好多次

屌點解我會係部長

祝你好運 加油

日子好快過 好快就冇感覺架啦

最少未開始
放下為樂啊ching

我係女但係鍾意自己揀男朋友多過被動俾人追

我明白啊
岩岩開左sem一個禮拜
黎緊又準備大把野做
甚至final year要諗搵工
所以我都唔能夠呢個傷痛入面太耐

有個長輩同我講得好岩
無論得定唔得，日子都係要過
唔好比呢件事搞到自己長期失控

啱啊！！

咁啱 我都搵緊intern 用工作黎麻醉下自己啦唯有 約下friend咁 好快過

尋晚同個岩岩同女友分手既fd傾計
佢話佢有聽過人講
主動表白係成日都GG
雖然唔知個原因
但的確我第一次就中招

以前我都係好被動
諗住緣份到個陣就會自動係埋一齊
但直到幾個月前遇到呢個
人生第一次有心動感覺既女仔
我就忍唔住做左主動
然後……直接玩完

A0?

我都係盡量打下機，約下D兄弟出黎玩
或者踩下單車
麻醉下自己，慢慢就唔會再諗個女仔既事

Yes
以前中學曾經有鍾意過個師妹
但因為讀書壓力加埋屋企人壓力
個陣係迫自己唔承認呢樣野
宜家上到大學先可以正式面對
但第一次就撞板

A0?[/quote]
Yes
以前中學曾經有鍾意過個師妹
但因為讀書壓力加埋屋企人壓力
個陣係迫自己唔承認呢樣野
宜家上到大學先可以正式面對
但第一次就撞板[/quote]
世事不盡如人意啊
一個唔得 等下一個囉
可能下一個唔係你開口
而係大家一拍即合呢
我同男朋友都係咁
唔好一次失敗就放棄

Yes
以前中學曾經有鍾意過個師妹
但因為讀書壓力加埋屋企人壓力
個陣係迫自己唔承認呢樣野
宜家上到大學先可以正式面對
但第一次就撞板[/quote]
世事不盡如人意啊
一個唔得 等下一個囉
可能下一個唔係你開口
而係大家一拍即合呢
我同男朋友都係咁
唔好一次失敗就放棄[/quote]
我又未去到一次失敗就以後都唔諗女既
不過我宜家就走唔甩A0 grad
第時出黎做野搵女
可能就唔係讀書個陣咁單純
要考慮N咁多樣野
不過都係等緣份到啦，唉

叫經理覺得似M記，同埋我去日本工司，梗係叫部長啦

部長
小弟黎緊grad左都打算搵日本公司
但係就無咩呢方面既詳細概念

我..欣賞你嘅思路

明白

好啦 痴住左男朋友成晚
依家佢有野做 我都訓啦
早抖各位灰灰

只係暫時黎講，呢個女仔係我遇到咁多女仔之中最好既
興趣相近，諗法又幾相近
雖然佢大我兩年，但係我都唔介意
然後又好可愛，各樣條件都好好
我都唔知未來仲有無一個比佢更好既女仔出現
淨係搵個同我一樣鍾意日本既女都唔易

早抖啦

撐住呀

有時雙方太似都未必好事 例如你嘅缺點佢都可能有
隨緣啦
我男朋友同我都唔係好多野似
但係我欣賞佢有我冇嘅野

日本都唔錯
我有偏好嘅地方但係最鍾意有人愛我嘅地方

早抖 灰灰

宜家係屋企都要扮鎮定扮無事
因為從來都無同屋企人提起過我追女仔既事
然後衰左之後為左唔想佢地知
都要局住自己笑，扮到平時一樣

咩姐 我覺得幾可愛喎咁叫

我都係 一直以黎收埋自己 明白嗰種辛苦

又唔係話要好似
但起碼互相比較容易理解對方
同埋我平時同佢傾計都會不時用日文
表白個陣都係講日文
「よかったら、付き合ってください。」
唉…

我個人都唔想比屋企人知咁多
應該咁講，起碼都要真係得米追到
先至再慢慢講
追緊個陣真係完全唔會同屋企人講
就算約個女仔出去，都係呃屋企人話
約左fd出街食飯咁

點解個世界要有咁大失落感

我都係咁嘅人 好多野都唔想屋企人知住
想定左先話佢地知
不過我本身同佢地唔係好close又有trust problems

好撚攞命
難得遇到呢個女仔係可以同我用日文溝通
然後表白個刻諗住都用日文
成件事好似好浪漫好sweet咁
點知換來既係一大啖檸檬

我都類似係呢種情況
因為覺得屋企人都無了解過我
同埋佢地由細到大都比好多壓力我
搞到我以前中學有段時期人唔似人咁
漸漸我都收埋好多野唔想佢地知

見到你就諗到依首歌 好灰

Everything but the girl - Darin

點解同我一樣嘅

Same
佢地一手令我同佢地有度牆
佢地連我話病都可以唔信 罰我企
幾次我俾佢地無理地鬧到喊 居然趕我出門口
親戚又複雜
搞到我啲trust problems大到仆街

我宜家係諗緊有無方式可以忘記佢
我有諗過憎恨佢
就算成件事錯既人係我
我諗過用呢種方式令自己好過D
即使係呃自己，我都好想快D忘記佢

我呢邊就係單純既單親家庭
阿媽由細到大都極度嚴格
然後我同佢都有D躁底
不時都會嘈交
所以呢D野更加唔想同佢講

最緊要唔好將件事睇成係自己有問題
你冇問題 只係天意弄人咋

有個以前讀書個陣既長輩聽我傾訴之後
佢都係話
「你咪當個女仔唔識野走寶囉，
成件事你無錯既，錯係timing姐，
個女仔都話如果另外個男仔無出現
可能就已經揀左你
咁就證明你兩個有緣無份啦
睇開D啦」
佢都講得好岩既，唉

我唔敢同老豆鬧交
一來佢其實幾錫我 只係唔識控制情緒
二來佢身體勁唔好 唔想佢成日都勞氣
咁我又唔係好憎佢地嘅 我愛佢地添 尤其是鬧得我最甘嘅老豆
佢地令我觀察到有時愛一個人嘅話唔需要爭勝 適當讓步先啱
但係都唔想講太多野佢地知

係你嘅就係你 唔係都冇辦法
Move on啦

之前同一個去tour識既台灣人講起我呢件事
佢既反應都好類似
佢話「你愛呢一個人，唔係應該睇到佢幸福就開心咩？
即使你地無機會一齊
但你見到佢咁幸福，都應該好滿足啦」
雖然係，我想見到佢幸福快樂
但當然，我都想比幸福快樂佢既人
係我唔係另外個男仔

今次真係訓啦 byebye幾位灰灰

係囉，快D訓啦
我都係訓得4粒鐘宜家都仲有D眼訓
早抖

我係講梗同一個本身有關係嘅人嘅相戲模式
不過你講嘅都啱嘅 但係好難做到

我痴撚線習慣左五六點起身
依家兩點了

岩既，個長輩亦都有講
愛情係盲目既
佢愛你既話，你做錯咩都好
係佢心目中根本唔重要
但唔愛你既話
住既地方距離太遠都可以成為唔同你一齊既藉口

我宜家只期待可以遇到個同佢差唔多
甚至比佢更好既女仔出現
然後我就要裝備好自己
下次出擊唔可以再衰

你地成晚無訓啊？

4點幾訓左4個鐘左右

我訓咗6個鐘都好似未夠 一陣再追返post先

我差唔多訓了

早抖呀

點解最後唔簡個個女仔

點解部長同幾位灰灰 都訓覺但我仲訓到

我依邊兩點幾了

早晨 喪屍咁既樣

早抖絲絲

抄我用叠字

我淨係想搵個位講下野
我有好多野唔敢同人講淨係可以戴個頭盔係度講
鐘意一個人鐘意到為佢飛咗拍拖四年嘅男友
而家未算正式一齊但係有拖手有咀
但佢成日想我俾佢扑
我覺得我地行埋都唔夠一個月死都唔俾佢佢又嬲我
我前男友搵我想同我復合同佢講佢又嬲我
點氹都冇用
唔知點解我成日形住佢係為咗搞我當初先對我好
而家前男友又對我仲好過啱啱同佢一齊個陣
如果返去前男友身邊但又仲鐘意而家呢個
淨係貪邊個對我好就搵邊個我都覺得自己好賤
但同而家呢個一齊又成日好大壓力咩都要聽佢話唔係又發我脾氣
又會諗其實係咪當初前男友對我唔好佢對我好先鐘意佢
我真係好亂好迷惘⋯

我都差唔多，無咩精神
好似仲未完全接受同個女仔由友達以上戀人未滿
變成宜家fd都做唔成既衝擊

10點了 仲未訓到

入得黎都係比心事折磨到天光既巴絲

但係如果依家呢個真係中出即飛你到時仲hurt喎
拍拖梗係要揀個對自己好架嘛 點會係賤呀

係 身心都折磨緊
唯一可以做嘅就係上黎吹下水 等到攰到仆街先識訓

訓左4個鐘 又扎醒左

巴打辛苦了

我覺得同翻你ex一齊好d喇 ，我都覺得你現任都係想中出即飛你

都唔知仲要維持幾耐

同你一樣
平時唔到十一點幾都唔醒
宜家8點就札醒

條女就話可以喊到好攰，訓得著

我就真係訓極都訓唔到

唔知架 希望在明天
視乎佢係你心目中嘅地位有幾重啦

我6點都醒左次，跟住見到條女whatsapp單灰剔，先再訓，8點又醒多次，到而家都訓唔到

我都覺得呢d野女仔係有權揀
或者唔好揀揀聲咁難聽
係同一個自己覺得好既人一齊

原本都以為就快搞掂件事，好訓左幾日，點知睇到琴晚條女既答覆，真係好失望，又訓唔到

我都見到條女fb messenger同我講話睇黎真係做唔到朋友
我就回左話「我地以後就只係普通既同學,再無特別既關係」
佢已讀完就再無回過我
雖然成件事正式完結,但個心都仲有係少少痛

我又唔想自己同返前度一齊
但係個心仲有佢
咁對我前度好唔公平

你唔想同前度係番埋一齊既理由係?

就係因為我仲鐘意而家呢個男仔囉

我只能夠講
愛情真係盲目既
就算你明知佢係衰,但係你愛佢既話
佢幾衰你都會樁個頭埋去

咁你呢邊都真係幾難搞
對前度已經無咩愛,但佢又好好
而宜家鍾意呢一個你係愛佢,但係佢又似乎唔係好咁
我無咩呢方面既經驗,所以都答唔到你點揀先好

你講到你現任對你唔好，俾好大壓力你，剩係想同你扑野
其實你都應該知道要同現任斬纜

應該話係理性同感情既抉擇
理性話比你聽個現任似乎唔係好,唔應該同佢一齊
但感情上其實係鍾意個現任多過前度,唔想放棄
我都唔識得揀

好老實，我都好難選擇

應該話我都未選擇過，次次主動權都係人地到

我鍾意個個女仔都係
佢以前係好愛佢前度
雖然佢前度對佢唔好,但係都拍左一段時間拖
之前散左,但最近又想搵佢箍煲
明明個女仔係講到自己唔愛佢
但係就仲係比機會佢箍煲
我都唔知講D咩好
雖然最後佢都無接受番前度

搞咁多野都唔接受ex，都奇怪

唉,衰D講句,呢個年頭係得女揀男
男揀女除非你靚仔有錢等贏家
如果唔係......有好既女仔肯揀自己都已經三生有幸

咁又係，不過係我估唔到拍左11年拖，埋門一腳先話要分手

因為我知佢個人好易心軟
佢唔想太絕情搞到人地成世都好傷咁
但其實佢咁樣,係更加傷多人幾錢重

就好似我咁,佢係唔愛我既話
就唔需要講對我有過好感
佢搞到我比佢拒絕完之後仲有假既希望
以為我改好自己就可以令佢回心轉意
轉個頭尋日佢同我講已經同左另外個男仔一齊
個種慢性既傷慢慢一次過爆出黎
真係痛得幾交關

你又慘D既
我連手都未拖到就比人拒諸門外
衰D講句,佢拒絕完我之後
有段時間頹撚到J都無心情打

呢句真
我會野都唔食

我已經分唔到我鐘意邊個
定其實兩個都淨係鐘意佢地對我好

唔好後悔呀絲打
唔好因為一時衝動

特別係個女仔係比我仲大膽得多
佢唔介意同我講佢以前既性經驗
然後宜家......我淨係係度想像緊
佢被另外個男仔搞緊
或者幫佢含完再吞埋既情景

我而家都食唔落

有時無開始好過有開始

以前同佢傾起呢D話題個陣
我都真係好想個一刻係降臨係我身上
但可惜......
我唔止對愛情有期待,我對呢方面既野都有期待

都正常既，男人呀ma

最痴線既係,佢話佢曾經自己影過張幾sexy既相
個陣佢仲話唔介意比我睇,因為佢幾信得過我
只係當時我就正人君子mode全開,話廢事大家咁尷尬
但後來我無意中同佢提番起呢件事個陣
佢就話已經有男朋友,唔可以對佢唔住

呢一刻其實係有些少揼心口
如果個陣大膽D既話,可能衰D講句跌落地下都仲執得番渣沙
唔係話要做D咩衰野,最多都係拎黎J下就算
宜家J都無得J,唉
其實我會唔會好撚變態......

好正常wo

我個陣淨係聽佢形容已經扯扯地
其實內心係好想睇,但係又驚佢覺得我唔係好人
所以我就婉拒話唔需要啦,廢事佢尷尬
但呢一刻就唔多唔少有D後悔

算啦

你無開始過既話，過埋依個星期到應該平伏得差唔多

我覺得
女仔話信得過你俾你睇呢啲
其實唔多唔少都已經無乜機會
如果係我 唔會俾心儀男仔知
除非已經一齊咗

我未追post唔知詳情
但呢句係錯架 未一齊都可以好愛

應該就係既,起碼宜家呢刻已經無咁痛
我諗番多幾日學,同fd食下飯打下機
應該好快無野

你講得岩呀
其實佢可能由頭都尾都係將我friendzone左都唔定
我諗佢對住佢鍾意個條仔
就唔會咁大膽講咁多呢D話題
連張相既存在都唔會比佢知

其實我係聖誕個陣比佢拒絕,都傷左一段時間
慢慢平伏左D,然後尋日佢話正式有男朋友
個下真係完哂,就平伏得快左

我都唔知幾時先平伏到，條女每日既答覆都唔同，一時同你講下以前既開心野，話自己同我一齊咁耐好開心，一時又打幾個出黎俾我睇，話同佢註冊，佢又話要諗下先，話自己成日喊，琴晚又同我講話唔想我唔開心，想分開一下
我問佢係咪太安穩，要搞分手，佢又話唔係，話年年都想俾驚喜我，想我開心，跟住就無覆我喇

咁我可能無經歷依樣野

呢個真心幾複雜
真係唔知佢想點咁,一時一樣
如果係我既話,可能真係會頂唔住呢種似有還無既壓力

都係既,始終比人拒諸門外
都仲要咁愛人地,明知人地已經無咩可能選擇你
但仍然都係愛住佢,個種痛都唔係講笑

早晨呀大家

佢之前講話覺得去到結婚依步有障礙，我問佢有咩咁大不了既障礙，佢又話諗唔到唔知

我真係想兜把車埋去，摑撚醒佢

早晨
尋晚傾到宜家,中間訓左4個鐘

早晨 我都就返工

我鍾意個女仔就正正相反
佢係個拍拖要以結婚為前提既女仔
所以同得佢一齊既話,就真係預左同佢好快結婚個隻
但係我係願意既,只係佢請我食閉門羹

我今日day off唔使番學,係屋企無咩做

呢一種痛 痛到我試過係街喊到凌晨3點先敢返屋企

問題係幾個月之前，係佢提出註冊先，係中間有d誤會先無註冊到

咁而家都解開哂，話同佢註冊，佢而家又話唔想，又話要分開，俾佢玩到癲

係唔係因為解開曬問題先發現自己唔想

代入你角色
情人不是我，又真係幾傷心

早晨矮妹

我都唔知係唔係咁，佢話之前都唔係咁諗
成日又話自己唔識做人老婆，乜都唔識做
我都唔知乜撚野理由

早晨啊柒頭哥

我比人拒絕個晚,係同個fd講自己既情傷講到點幾鐘
上床訓覺一直訓唔到
合埋對眼都仲係出現佢拒絕我個刻既畫面
天都光埋都仲未訓得著

我仲記得佢拒絕嘅說話同我點求佢

都係個句,一見到佢po相同條仔行街睇戲
我個刻係幾想佢身邊既人係我唔係佢
但事實上就係咁,無辦法
得個痛字

你好似幾多愁善感

我都仲好記得
佢係話「原本我都有考慮想同你係埋一齊,但係.......」
「其實你對我好好,好多謝你咁愛我。」
「如果個男仔無出現既話,我可能揀左你。」

然後佢講我D扣分位個陣,我都有話「你會唔會等我改?」
佢初頭仲話睇我呢個sem
但後來先真正講話佢真係唔係咁愛我
甚至話我同佢住既地方相距太遠係障礙
唉......諗番起又心痛番

琴晚突然想叫下春啫 估唔到有咁多巴絲打陪我傾

我其實都係尋晚先註冊左個acc,之前一直都係CD-ROM
然後就入黎感情台見到呢個Post
傾到宜家

佢咁同你講起碼仲care你感受
「你走啦我唔想見你」
「我鍾意咗第二個」
佢咁樣同我講

唔係啊
我有追你講既野

我反而係想佢好似你講呢種方式黎拒絕我
咁樣我起碼唔會痛咁耐
佢走黎話:「我有考慮過同你一齊,我有鍾意過你。」
唉,就搞到我好憎自己
怨自己當初點解唔做好D
我寧願佢比我一個痛快,以後都唔使煩仲好

咁佢同我講
「我鍾意過你 但只係好短時間嘅事 係因為你可愛 但依家無曬feel」
講到咁絕知唔知我喊得幾苦

都咁大個人啦 一定經歷過啲野而多愁善感嘅

咁似我個種既
佢係類似話:「我係對你有過feel,但後來發生既事,令我對你既印象差左
我覺得未有信心將我既將來交比你。」

唉,個刻我係海傍係喊都喊唔出
想發脾氣都發唔到
一切既痛係哂心入面

你依個case對我黎講，好難講到d咩
我一拍就拍左11年，一直都無乜事，最多係見面見得少嘈過幾次
係估唔到拍左咁耐都要搞到而家咁，唔拖唔水

我覺得佢仲好尊重你嘅感受

欲哭無淚

咁樣唔好
就係因為經歷得多
要識得睇輕d

我覺得佢係太過尊重人地既感受
但佢唔知咁樣反而hurt多我幾錢重
我寧願佢唔好講咁多無謂野
直接話我唔適合佢,我就唔使痛得咁交關
事後我係變得好自責,甚至憎自己......

不過或者有呢種痛,我先會知道我衰D咩
令自己原本有既機會都無左
下一次我就唔會再比機會係我眼前消失
一定會捉緊佢

係囉聽落好on9
點會仲數你扣分位
你地好細

我面試完啦 最緊要識日文，不過都唔撚用既，佢地鐘意用英文

睇輕咗好多
但都仲會因為鍾意一個人而傷心
所以其實我唔想再鍾意人 一個人仲自在
但控制唔到個心

我21佢23
其實正面睇就係覺得佢比我知自己有咩問題
可以比自己好好面對,好好去改
但無咁正面睇就係,唔愛既我既話一句就算
無必要講咁多無謂既說話

唉屌,我日文係OK既,座底N2,岩岩12月考完N1等成績
但英文係我最差個範

緣份真係黎個陣你好難控制自己
正如我原本諗住自己應該A0 grad唔諗太多
但點知就遇到呢個女仔,瘋狂地愛左一次

得罪講句
直頭on撚9
係咪死港女黎

琴晚唔開心係因為覺得鍾意嗰個男仔唔關心我 同埋記起以前嘅事
但一起身又見佢好緊張咁問我咩事
點解個男仔咁蠢
點解佢get唔到我想一齊

佢又唔係港女
佢係純粹單純得滯天真得滯
佢又唔想hurt人太深,盡量想講到D野好聽D

甚至再深入D,佢拒絕我個晚
佢係有攬住我黎安慰我
送佢去搭車個陣仲問我使唔使拖住佢隻手黎行
我只能夠講:「我希望我拖你隻手個陣,係名正言順係你男朋友個陣
而唔係要你咁樣施捨我可憐我。」

原來a0
下次唔好再咁俾人恰
係就係 唔係就唔係
唔好俾機會佢攞彩同時hurt你
基本尊重都無

其實可以話我係心甘命抵既
始終係第一次主動去追女仔
有咩結果都好,我都係要接受

我又覺得佢唔算攞彩
佢真係單純唔想我太唔開心咁
所以唔敢直接一句拒絕我,而係玩婉拒

傾左咁耐... 佢係高佬

只可以話下次唔好咁

以前嗰個唔高呀一七幾

我都唔想再有下次
呢種痛我真係一世都會記住
下次如果再有呢D事發生既時候
我諗我會同條女講:
「得啦,你鍾意又好唔鍾意又好一句就夠
唔好講太多奉承既說話。」

好多野都唔適宜講太白
凡事太盡，緣份定必早盡

點樣主動揀 自己追
其他絲都可以幫手答

我之前都係咁 人追我通常都拒絕
成日自己做主動
但原來男仔會唔珍惜

總之我都唔想再有女仔格硬講咁多好聽既說話比我聽
我唔想再痛第二次

其實點解呢個世界上仲有一啲成日搞人女朋友既男人出現 呢啲人真係仆街死

其實就好難講
如果有個岩feel既女仔追我,我會好好珍惜
不過問題係我並無咁既條件
令到有女仔想追我
我亦都預左係一定要自己主動追

但通常係對你好反感嘅人先會咁絕

溝女既野你仲有排學

佢係唔鍾意我既,點對我反感都唔緊要
我唔想再聽個堆無謂既說話黎虐自己既心

你講得岩既,始終我只係個21歲A0既青頭
連手都未拖過,根本都無資格講太多

你無經驗啫
真係要靠失敗黎儲經驗
同埋上網睇溝女文章
仲有同人交流

咪咁啦巴打
終會遇到嘅

我失去了一個我很喜歡的人，可是，他沒有失去我。

失敗就試過呢一次
溝女文章就少睇
同人交流就成日做
因為我都係個幾煩膠既人
成日將自己既情感表達比fd知

宜家都係稍為頹下姐
應該好快無事

你最後個句都幾sad下

我反而少同人講自己感情問題

Feel到你幾煩膠
要交流多d technique

我本身都算係個多愁善感既人
可能因為自己既人生都充滿左唔少既不幸
所以就成日係度嘆氣、甚至叫春咁
同身邊既fd講自己諗緊咩

有d仆街對人無感情就可以好閪

我都有同D有拍過拖既人傾下心得個D
都希望可以好好裝備自己

大你地幾年
你地d感情問題我都經歷過

我唔想經歷咁耐 我想快啲安定

身邊d人都結婚了

其實我都想搵到個適合既人快D安定落黎

唔想再浮浮沉沉

A4了

A1

A0

柒頭哥其實你係咪俾矮妹hurt過

我都係前日先申請 做左cd rom好多年
其實呢度咁多巴絲陪大家傾 心情已經好左好多

終於訓左兩個半鐘 追下post先

我巴打N1好厲害，我N2咋我黎緊7月考N1

屌多左個我字即刻1999

我都係咁話
感覺係度搵到唔少同是天涯淪落人
宜家個心都無痛得咁緊要

又係時候岀門 夜啲再傾

其實我早年都有考過一次n1
但因為番學太忙無時間溫
所以炒到飛天
今次就有比較認真溫,希望過到
過完N1我都有諗緊會唔會考埋商業日語個能力試

好撚攰

我都試過半夜紥醒了
講起依樣要多謝男朋友 佢氹到我冇再晚晚嚇醒

又要起身
又要返學

好sweet

A0 +1

唉唔知幾時先到我有......
我自從比個女仔拒絕之後
本身平時好少訓覺會發夢
近期就發左唔少惡夢

O1

其實師姐都已經咁幸福，點解好似仲咁唔開心咁

我有佢之後已經比以前冇咁灰
我多左佢聽我傾訴 係我唔開心嗰陣支持我
我以前從來冇係家人以外嘅人面前喊過 唔會俾人知我諗咩
但係對住佢 我好自然咁喊得出
佢冇嫌我煩 我壓力大 佢話我有能力做到又話真係唔得就佢養我
我話屋企唔開心 佢話俾個家我
依啲說話我唔敢講有冇可能成真 但係有人有個心俾家庭溫暖我 而又真正明我需要 我已經好感動

但係我啲灰有童年陰影有家庭影響 令我揮之不去
小五六開始懂事就發作跟到依家year1
而且我個人諗好多野，日日都有新嘅野要煩
唔係一時三刻可以做返個完全開心嘅人

絲打你就好,搵到個咁好既男仔
我就仍然等待緊真正既另一半出現

其實我童年都係唔愉快
個人都係多愁善感,好多事都會擔心
但係又唔知邊度黎既勇氣叫自己樂觀少少
我存在得就一定有我既意義咁,去過每一日

我係為生存而生存，為工作而工作，為玩而玩，冇希望就冇失望，得過且過
對我黎講，我想要既只有愛、女朋友，想感受到被愛，但咁大個人，仲可以期望D咩 已經應該獨當一面既社會人，冇權利再接受人地既施予，而係要付出貢獻社會 女朋友依D野，愛依D野，我已經錯過左應該要有既時間

所以我真係好愛佢
其實遇到佢都好突然 真係緣份黎
而且慢慢就行左埋一齊
緣份嘅野好難講嘅
無論佢係其他人眼中叻唔叻 靚唔靚 受唔受歡迎之類都唔重要
最重要係佢願意黎陪我、錫我
同時佢又覺得我令佢冇再失眠 覺得我愛佢
咁就夠
我唔求收咩好禮物、佢有咩物質俾我
佢愛我 又願意俾我愛已經好夠

唔好咁諗
幾大個嘅人都可以被愛 都會有機會被愛
你又知過左 可能時間未黎到呢

我前排都每3點4點都會扎醒

望就咁望啦

由細到大我地好憎俾人管 但係對住佢就偏偏好願意俾佢管 連習慣都改埋
戒左酒 天氣凍訓教肯著多左衫 去邊都自動話佢知 咩都報告俾佢知 好似生活終於有返個依靠同支持落去嘅理由
但係我自己仲好灰 好驚搞到佢都灰

以前我係個好簡單好開心嘅人
但自從鍾意咗一個好dark嘅男仔之後佢感染曬我
到依家佢走咗 我都仲好灰

差人$15000

you only fail if you quit
撐住就會有機會

其實我男朋友本身都灰灰地嘅 所以我地先會遇到對方
而我除左放負 都會成日氹佢開心
當佢話我令佢冇再失眠
我氹佢佢肯訓教
鍾意聽到我笑
我就好開心

你地好幸福啊

做咩事
我差政府好多萬

我都好想遇到個咁愛我咁理解我既女仔

我都係一樣啊絲打
我又係由細到大比屋企人管太多
然後慢慢大個就好嚮往自由
唔想再比屋企人管

然後都想搵到個好既女仔
比呢個人管我一世都抵

我鍾意個女仔就反而好天真同埋樂觀
所以可能佢都唔係咁清楚我諗D咩

巴打 都係嗰句啦
未有唔代表冇
加油 祝福遇到個更好嘅女仔

我都係咁諗
佢鍾意點管我都得

我屋企曾經令我零家庭觀念
但係漸漸變成想有個自己嘅家庭
之後遇到佢 佢係個好愛家嘅人
佢俾左好多溫暖我
我地都係o1
雖然好難 但我希望我地會有好結果

咁你應該慶幸冇一齊
我識過啲好天真好樂觀嘅朋友 佢地真係完全理解唔到灰灰點諗野架
之後我就覺得好辛苦 覺得佢地好唔明我
然後慢慢冇點聯絡

望就咁望

我都係無咩家庭觀念
我係有諗過去日本發展，然後係個邊建立自己既家庭
只係遇到呢個女仔
令我有少少改變

我有個老死係耶撚
佢係個D對愛情無觀念
覺得有屋企人同朋友就夠個D樂觀撚
我都唔知點同佢溝通

之前佢知我有追女
佢唔知講笑定認真話唔好追啦
追女好辛苦好痛苦嫁
幫你拒絕佢啦
我個下真係無名火起

same 雖然好難搵到 但我知我地得架

屌打柒佢啦 佢痴左線呀
有女朋友係一件好幸福嘅事黎

我係純粹嬲左佢，類似冷戰咁
後來佢有whatsapp我同我道歉
不過個陣就岩岩係我比條女拒絕
所以都未下到道火

唔關耶唔耶事 係on9

我覺得佢或者因為耶
諗野諗得好簡單
衰D講句佢連AV都唔睇
女都唔了解係咩一回事
所以我覺得佢咁樣落去係唔掂

我信有神 但係我唔反對人對女有研究 我覺得唔係咩有問題嘅野
只要唔濫就得
我都唔會反對男朋友睇av

好撚凍呀屌

係就係 不過唔關事
個post唔需要太認真

冇計啦 香港濕凍凍過西伯利亞

你覺得香港定英國凍d

Same

所以我就覺得佢好大鑊下
佢宜家個款好似覺得唔結婚都無所謂

On9
屌 真係已經唔係普通宗教問題 佢已經痴撚左線啦

我唔結婚都ok喎

可能另一個角度睇，佢真係幾樂觀
有朋友有親人就足夠佢開開心心過日子
但我諗既係
真正陪到你一生一世既
就只有你既另一半

我好愛男朋友 好想佢可以陪我一世

我記得我有同個女仔傾過呢樣野
佢話我既諗法有D怪怪地
佢話假如你既另一半都有機會離開你既話會點
我都唔知講咩好

查實你幾矮

咩關係嘅人都可以離開
父子一樣可以反目
佢咁講，依世人唔通只可以得返自己一個？

所以真係唔知比咩反應佢好
我只知道，父母一定早我地一步離開
朋友就未必可以一直陪係你身邊
真正可以係你身旁一生一世既
就係你既伴侶

男人老狗唔好愛情至上

屌你性格歧視啊

女人都唔好愛情至上
在我而言係應該愛情同自己想要嘅野並列第一

其實都係既
我又唔係為左愛情放棄哂一切
我都仲有我既理想，我都有野想追求
只係我會幾重視愛情咁

頂 男朋友又玩我 佢成日俾位我妒忌
好慘定好笑

絲打未開sem啊 咁得閒既

分左手之後 大大話話都識左幾個女仔
Hurt過人 又比人hurt過
已經唔會真心鍾意人 同埋已經無左對人心動既感覺
呢d野都係隨緣算

開左啦
依家9:10am
9:45出門口

情趣？

我成日叫個男仔叫死肥仔
你係咪佢

呢句我聽過好多次
最後都係好快會拍拖

咁我同佢都幾有情趣嘅
我地成日互flirt 佢又成日扮嬲要我氹

Agger

矮妹又蒲頭
利申 睇佢唔到

好唔想返學啊 想瘋狂放假
絲打你長期註守呢個post

葡萄

返緊工呀

唔係讀緊書咩

除左flirt男朋友我暫時冇咩要做
我上星期五交完essay
佢話今個星期會督促我溫書同做下一份功課 如果佢真係督咁我就會離開個post

好撚唔想番學呀我都 屌

你仲要flirt我

Long d呢不過
好鍾意氹佢訓 聽住佢呼吸聲我都會訓埋

做野緊要呀絲打
我呢D A0仔繼續係度無病呻吟下算啦
岩岩開sem都無咩搞

我都唔想
又有seminar
乜柒都冇prepare
唉

追唔番就準備defer了

唔返pt點有錢洗 成日買野

我由細到大都唔溫書 識左佢已經好左
佢有鼓勵我

唉 我驚升唔到year2

失業撚要努力搵工

收皮啦
我淨係會益我男朋友

加油

我好撚廢

我係deadline先黎溫
平時都hea hea地
不過今個sem讀D野都係有興趣既
會落力D讀

點會升唔到
我淨係想下個sem去到exchange

我好懶

N展比狗讀

唔係啦
因為根本我無同朋友講過
點解你地可以咁夜都唔瞓
第二朝點起到身

我都有興趣但讀唔黎

我法律jj
人睇我好我睇人好

咁尾機

啱啱嗲完佢

唉 虛名

你地都好正常生活啊
情緒病唔係咁的
我係過來人最清楚

唔好再同單身狗曬幸福

人有兩面呢

我都好快有女朋友
會嗲我個隻

+1

祝你好運

我當時正常生活唔到

可能程度問題 巴打當時應該好嚴重

日日得個軀殼
Gpa低到仆街

氹佢訓

我驚我fail

做咩

經歷好多野既柒頭

其實黎緊番學呢段日子
成日都見到個女仔，都會好尷尬
真係唔知點面對佢
有諗過真係扮唔識佢
同佢保持遠距離

直行直過is ok

好sweet
冇咩我都係出番去先

明明大家做frd咪好
表乜鳩白

差唔多啦
總之就當係個D
從來一句計都無傾過既同學咁睇
hi都唔想say

講起學業就嬲
啲人成日以為我呢啲科好hea唔洗溫書
做到死都無人知

利申 design jj

我番學仲要同ex食飯
利申係學校冇太多朋友同sem5就求其算

因為我真係鍾意佢
其實我無後悔過同佢表白

好彩我分咗手就唔洗見

應該知幾時進幾時退

我都final sem囉
係好彩同佢Tuto唔同班，上Lecture坐前D就咩都睇唔到

其實我Timing上已經算係咁
奈何好多條件令佢唔想同我係埋一齊
所以都無辦法
或者咁講，我驚我唔表白既話
遲下佢已經係人地條女個陣
我就被真正friendzone
永遠帶住個遺憾對住佢

好想同佢一齊訓

扑左未呀

應該睇得出佢想唔想

我已經痴左線
我就上堂 大家依一個鐘唔好掛住我

未

我係中間feel到佢似乎對我都有好感
就諗住聖誕去馬
點知原來個段時間佢就岩岩開始扣緊我分
然後就G9G

唔好嘈啦咁

做左d好致命既野？

做咩姐

一齊訓就唔只訓嘅啦

兩樣野佢話我做得唔好
無時間觀念，無責任感（番學做野既時候）
我都知自己衰
但想補救個陣，為時已晚

無時間觀念 即係約佢去街遲到？

個陣我返工成日遲到
仲俾人照過肺
佢會唔會都扣我好多分 （佢知我唔鍾意份工同埋好快唔做的）

係，呢個我自己都認自己抵撚死
唯有宜家做番好呢件事
等同下一個女仔一齊個陣
我就唔會再犯呢個錯

其實我有諗過
可能因為愛情係盲目既
佢以前愛佢既前度個陣
就算佢前度幾衰佢都仲係愛
而我說因為佢根本唔愛我
所以我遲到佢就會介意

求絲打答 佢係舊同事

其實timing係咪真係咁重要呢？

Yes 好撚明白

又冇帶遮出門口 男朋友嬲我

有d人可以暗戀人幾年
邊存在timing 問題

成身濕晒

我有個朋友就話呢樣野真係幾重要
太快又驚好易衰
太耐又驚friendzone

我而家就係遲左半年求婚，就搞到要分手

真係吹賬

我呢邊就timing中但其他條件衰撚左
唉

識異性又岩timing
搵佢又要岩timing
根本timing好重要

我一直覺得timing只係藉口
夠愛邊會有呢個問題

我岩岩再重睇1次whatsapp

發覺佢不停講翻之前d野，包括舊時d相呀，開心事呀，又話咩唔捨得呀，無左我生不如死

話有時光機就好

咪係囉，我真係唔明，家陣有咩咁大不了既事發生左，一定要分開

其實如果計埋搵佢既話
我個timing都係錯左既
因為佢宜家條仔，係佢岩岩同前度分手之後識既
我係遲過佢3個月識
所以我其實算輸係起跑線上

Agger
It's just bullshit
人生咁多野煩仲理你time唔timing

你都叫左好耐春喇喎

最憎人話timing唔啱

你話有第3者，咁我做左11年男朋友都輸俾d新挑戰者，咁我咪收山囉

問左佢好多次，話唔係，話剩係得我1個，剩係俾我搞，好乾淨，好專一

咁我問佢，同我分左手咁點呀，佢又話想成世自己一個，我真係都唔知點講好個心情

咪係，仲要係半年都唔夠

根據我經驗
話想自己一個一定係假

我真係覺得死得好on9，可以做既都做哂

唉

對唔住大佬

我都覺得係，以佢性格咁需要人關心，點會剩係想自己一個，果一刻或者係

用到呢個理由都唔洗再繼續

唉，我都打定輸數，佢話今晚先覆我，有野做

矮妹你問我既問題已經答左你
得閒睇睇

我問過咩問題我唔記得咗

求矮妹答

遲到我無乜所謂 岀街都成日係我等人

時間觀念呢啲對我黎講唔係問題

I'm back

公司咁做呢

Brett答

我聽男朋友講佢以前都成日唔返學又盛
不過我冇介意過

因為我都係咁

我唔會扣分囉
但可能有啲女仔睇得呢樣好重

我唔會想男朋友約我但係遲到

矮妹可以準備開(2)

屌屌屌！！
佢應該唔會既

絲打你高定矮

無錯

一七零以下囉

本來只係訓唔著想傾下計
點知你地成班人唔洗訓嘅

我唔讀醫真係嘥晒 on call 48粒鐘都仲得

Me 175矮仔 識我ok?

我唔介意男朋友高我唔多
不過不了 有仔

新post要轉名
呢度d人24小時架

ok
Pmed

早晨

我淨係訓左三四粒鐘

2002 啱啱訓醒，見完工一鬆落黎即刻眼訓有兩個絲打長註依個post真係好正有得瘋狂同真絲傾計好開心

我相信依個時間冇乜人訓左

我好得閒

分享下啦
嗰陣嚇親我

我返工極得閒
任覆架喎

嗚男朋友好似訓著左

有時好驚自己太痴身 但係呢佢又好似好鍾意我痴身 乜都報告俾佢知

咁咪遇啱人囉
我都係極痴身嘅煩膠

同班仲要一路都係拍住佢上堂食飯訓教

96撚？

點解你知

咁我又唔係好痴身嘅
但係我好驚人痴身 少少都唔得 所以我驚佢都會好似我咁嫌我煩
不過呢 佢有時都好痴身 我又幾享受

我醒

我試過約女朋友但遲左成個鐘

我好年輕架

屌你咩 有冇特別原因先

矮妹番咩工？

你忍心叫女朋友等你咁耐咩

冇呀純粹起唔到身 一起身嚇撚到仆街係咁say sorry
但佢又唔屌我自己行左成個鐘等我 我勁內疚

死啦，我會鐘意貓系既女仔，冇咁痴，我有時都鐘意痴，但我會鐘意佢一腳申開我

要珍惜1x歲嘅光陰

唔忍心 但訓到不省人事都冇計
完全聽唔到鬧鐘響

我學生黎嘅咋
所以返緊啲pt sales
間店一日得幾個人幫襯

你好m
我平時貓 想嗲佢就...

唉。。。

邊間 賣衫賣鞋？

就黎冇啦 今年都19

m男

番倉啦屌

我對唔住我前女朋友

要用盡每一日
我一踏入2字就後悔

賣女人野

點解無人咁對我講

係頹，都無辦法

後悔啲咩？

後悔自己無用盡1x歲

sixty eight

算啦 唔好後悔依啲野

68一日點只幾個客 我今日全日得兩個客

有少少唔開心

巴打你返黎啦

點解呀

讀書方面

讀緊咩？唔係啱啱開sem咋咩

可能佢地冇咁感性

工程，上個sem炒左

過多兩日唔頹啦 要振作

year幾？一個sem啫 今個sem爆4

我一年得一次exam
功課計30%
已炒一份功課
屌那星仲要全年得四份功課
爽死

四個modules
Fail一個可以retake
Retake完唔得就唔可以升year2唔可以defer

Fail兩個就直接898 好撚刺激啊屌你老母

英國jj只有major冇minor

一個就送帽
一個就平時呼呼喝喝，對我講晒粗口，同埋三個月飛撚左我

屌
我真係唔明依啲女咩心態

Year one 之前已經浪費左一年時間啦
希望爆到啦

學業、健康、愛情、友情都面對過好多野
我掌紋好花，命苦

咁hea ?好chur呀我

我都唔明 特別係呼呼喝喝嗰個
咁點解同人一齊喎

我都係好花

工程係chir嘅啦
有啲學校y1 sem1唔計hon架喎
唔好咁擔心

睇落好少
每份workload都好大
而且好難
可能我廢捉唔到路啦
year 1個hon唔計入final
但係我依科啲人係會睇晒三年 屌那星
前路茫茫

矮妹都係衰女人

168算唔算高？

我一定唔會呼喝男朋友 錫佢都黎唔切 好鍾意佢平時好惡咁但係對我勁溫柔 但係又會扮惡

盡人事啦
其實我尋晚叫春叫到宜家
都真係幾煩膠
真係唔好意思

168

唔緊喎

收皮啦柒頭
你幾高啊

就推爆啦樓豬豬

咁我鍾意過呀嘛 我177

下
我從來唔發男朋友脾氣架喎
永遠佢話一我就聽佢話

鍾意過168女仔？

✔️✔️

177唔錯啦sad乜鳩

下次唔好見矮妹就鬧啦

好想男朋友快啲搵我
好想俾佢管

上連登，勿認真

一陣就開新post

你今日咁惡做咩

對男朋友以外嘅男人唔洗留手

正仆街 得撚罪你咩

平時我都成日串啲男仔fd
但對男朋友就乖到嗲到

我成日對d女仔串黎串去 係咪無女仔會鐘意

我d臭西ex掉返轉

我對住啲friend係男人黎

對住男朋友就 嗚啊

我男朋友成日串我

我認真時都可以好認真ga 但開頭係咁同d女仔相處

串我無frd做
利申 大男人

我好鍾意俾佢串
因為可以扮嬲

根據柒頭哥講呢啲係細個嘅表現

但我好受呢套

我講過咩 咪老屈

睇緊交響情人夢

細乜鬼野 有時太認真咁chat落去都好無feel姐？

好鍾意大男人 咁我就可以平時管人 返到屋企俾佢管

我會喂呀咁嗲佢

你係另一個post講架

同好！！
我會
喂啊做咩啊
唔准啊
哦！你串我

以前我有睇過動畫版

係啊 大個左唔玩呢d

我嗰個平時係好惡好認真 成個大叔咁
對住我就變少男

最鍾意咁

嗚啊好掛住佢

新post出左未

唔準再曬

好想摸女朋友個度

1001

邊度先